大家幾時先肯放過Vien BB?

人哋去散心...你班人仲要留啲咁嘅comment?

P.S. 有冇人知個價去到咩位？

根本唔記得左佢 曲線提起

lm

vienbb

好賤啊

巧樣衰

可以報價
我出100

問你啦！

今次嘅雙眼皮癡得比較差

好撚正 10萬玩一晚都ok

好想同vienBb埋單

個樣好慘 好想埋單

Vien BB可唔可以比個機會我服侍你??汪汪

佢都叫你開價

我101

係咪處女？

已經坐擁幾萬followers，等件事凋淡，就可以做KOL了

等佢畀人屌到變返處女先啦

想埋單都冇得比你埋

有條友開$5800 ， 女神bb say no

個樣好慘？ig story 個樣好精神喎

too low

個屯門ptgf都3000乍wo，女神我開一萬包你一晚

起碼加多個0啦

位己上
造高個價

試下係ig 留言開價，女神bb會覆comment

佢個個CM 都會睇 女神好留意我地架

係 女神好認真睇cm同覆cm

女神bb真係好可愛 真心膠黎

女神我接受你唔係處，我地講真感情，唔好收我錢好無？

佢值五位數
Dm我

唔係你開post我都唔記得佢

Between 我出15000一晚

2萬搞唔搞得掂

係咪俾人炒左？

有冇回帶post

連登咁多有錢佬 開個群P一晚都賺幾十萬

Stop making....

vienbb做ptgf分分鐘仲好搵過做空姐
我諗佢就算無sex, 淨行街食飯都賺勁多
又唔使日日開工， 又可以慳番啲飯錢

15000 1晚ok ?

你去佢ig問，唔係呢度
呢度冇人答到你

三萭蚊過夜

佢有上連登同有ACCT

我唔介意,我想幫佢埋單

你想埋單，就有得比你埋？

$1080

3000剩行街睇戲食飯 唔抽水
tg me

成班毒撚好撚噁心
得罪你咩條女而家
咁都要響到狙擊人
睇完J圖咪算啦 又唔係好似阿嬌個d唔認話係移花接木
成班溝唔到女有原因

我冇狙擊佢，只係討論姐

係唔係我眼花！點解唔係「好賤呀」果個樣

佢又話promise會出多啲閃卡嘅

閃卡呢？

佢ig d 相好似會ps下

開post冇link

ig呢

BB eq幾高

如果bb真係有上sp group比相人
E+應該都有screencap流傳
但到現在都未有
開始相信係ex玩野

Bb咁靚女 實可以從新開始
就算就kol都有人支持

Princejoyce

到底有無碼相未

正評

當初班柒頭皮比房錢就屌到，依家好似啲米芝連餐廳咁，攞咗粒星就又多人排隊又貴

以前你又識佢咩？
不過真係貴左d

終於有番個似樣回覆 上面個班用下面個頭諗野

瞄撚準未

睇撚完掉埋啦 重問
利申 睇過一張

話埋單個d其實都係想屌人姐

屌你地啦，vienbb唔係雞

係公廁，因為比人屌都唔收錢

你明唔明人講咩呀

今日處女

明明係受害人但俾人狙擊
無陰功

利伸：vien fans

點解唔同左樣

女神講錢架咩 30cm

出左30K 等覆
不過條件係任玩 要影相拍片

你又明唔明我講咩

Ig啲相唔撚同樣 p到
靚過真人 真人樣唔靚

咁玩法 可能推到 十萬up 如果有30萬佢老閪都受玩啦 拍碼頭價

圖

以前就免費.

而家起碼收過萬.

幾百follow 變3萬
快D轉KOL啦, 勁可愛

好賤囉果條片應該無p過啦
咁都唔靚女巴打平時食開咩？

條女真係女撚正
好想同佢做朋友

我可以埋單
Come on

12000 得唔得

g

愈整愈重蝗味
（紅咗係要反架啦）

即使佢係雞，我覺得佢都幾可愛
希望佢upload多啲相喇

唔係咁嘅質素囉

一d都唔靚，可愛type都算係既

呢條女eq相當好

viien bb

免費臭雞

我屌

後面排隊啦

排我後面
話哂都係樓主

Ok! 218 5個0 call 我吖🤪

我出5萬 幫我搞搞佢🙏

得1Q包含 制唔制

認真，$7500同佢玩過，但唔可以用口

Detail pls

有錢的煩惱

女神bb好有智慧

嘩打冷震

打咩冷震

右下角仲有個心心

香港地做女人真係好 個底點花點濫都有一大堆人狗衝埋單 重點係要靚女

我埋呀

靚女就係可以打橫行嫁啦

第一日知咩

有無打包link?

一年後都冇人記得啦
圍內識佢個d又唔介意

充滿人生智慧
好想同viien bb深入交流下

樓上

個下巴仔

你地成班友就錯哂，根本就唔洗開價，人地係搵SP呀，洗鬼出錢咩！

睇佢瞳孔都見到張相執過啦

佢唔是雞
個名都話左你知 vien 即係 慰安

呢幅仲順眼過樓主post嗰幅

vienbb唔p圖粒lin都一樣咁靚

下唇厚，難怪性慾咁強

小妍bbg 不過真係同校師姐

唔明 求賜教點解似樣

正評是給露點照的

真係好撚柒鳩正呀

真心正，又靚又淫

正臭雞

好撚似我ex

點解佢ig既相同訪問段片唔同
法官，我兩個都屌

無vien BB ,咁邊有sp ！性愛嘅野，男射精果下爽，女扑野過程都爽，呢個年代無話女仔實蝕底喎！

睇錯叫parttimegf 既叫佢想搵工就follow佢

代替黑包每年一LOOP

真係慘 做完一晚女神諗住有位上 第二日就比人笑做雞

多謝100毛

因為兩邊頭髮遮住兩邊面頰，睇落面尖好多
同埋加埋修圖
不過唔修好啲，依家欠缺真實感

修圖

其實100毛睇，皮膚本身都ok，佢都唔洗修啦，依家修到零毛孔咁好唔真實
希望Vien有追post會睇到

唔黏雙眼皮膠紙仲靚

公司出左B仔，點樣可以同Vien BB執一濟？

自己界個價

返支那啦 我屌你老母

👍😂😂

沒有一個是無辜的

冇跟開
呢條女衰咩

巴打坐咗幾耐

唔知點解好撚憎果個parttimehk 成埋狗公咁

又有新相啦！

唔怪得有港女呢種生物出現啦 個個豬西當貂蟬

呢d貨色大陸大撚把啦 一千唔駛 on9到有人話5萬 有錢就攞去捐啦吊你

邊度有

Vien bb

好正

點睇d相同video入面兩個都唔似樣

對波咩SIZE?

who?

P圖

你話呢？

真係好正
又要打j

果張個個撚個都睇過啦
一張有撚用 要一set呀

有冇足本全集，真係j到停唔到

可以自己報價
出夠兩千中出buffet

算唔算bam圖 ?

以我啜lin既多年經驗，呢粒lin唔算好啜

我覺得佢粒lin好似生得好高咁

嘩屌 之前睇先得個三四百followers
而加有成38k

嗰個parttimehk每個post都見撚到佢

More

Bb 又出post la 真係好撚正

有d over左

睇嚟佢冇得返工真係好苦悶

你指返咩工？空姐定係其他？

佢想既，實有好多part time job接

上撚曬位啦
一出PO就有班人係度:時間會沖淡一切ETC .嘔心到
你老母系,人地唔知比邊條仔屌緊啦 洗撚你安慰咩

pish

唔是咁的

洗底成功左啦
依家開始可以做KOL
輕鬆出一個POST收3,4K

其實佢依架post相係想點

想上位，想出名，就係咁簡單

我比一鷄野，要全晚講好賤呀

隻臭雞 2000$接一個客
每日做8個鐘
休六日
一個月32萬
有得諗啵臭雞 Vien
__vieny

再補充下,佢要上位無問題
之後做KOL 點賺錢佢既事
亦都係佢樣靚有本事
唔該啦,班護花狗公死撚埋一面啦
真係好撚嘔心呀影衰晒男人

咪咁無聊啦

最新張相。。。
條女真係雞格黎

點解感覺ig 同100毛段片入面係2個人黎既？

嗰張好淫
唔好貼出黎益啲連登仔

3.5萬連登仔follow咗啦屌
Btw, 張新相真係好淫
呢啲質素都係俾房錢就得

我唔會貼既
不過我佔其他巴打都會貼

張新相 好撚正呀 佢唔怕凍咩

屌
成個莊思敏咁既樣都話靚

越反越紅

你拎張p左既圖問冇用架wor

條女真心唔想搞大件事嘅 好心佢就潛水啦
佢而家日日po j圖收哂兵咁 仲唔係想上位
雞始終都係雞

利申 有j過佢d流出照

初初以為vien bb 係真女神
依家睇佢近期ig 感覺佢都係cheap雞格

要中出佢

條女幾時收皮？

排隊啦屌 你排緊係我後面

成日話有片, 係咪流架

比錢就得啦
洗撚排隊咩

當初大家都估唔到佢係咁。
所以大家身邊既女人 曾經接觸過既女人 都可能係雞。

Agree

我唔介意

根本就係淫西瓜

咁你要學定整生炒骨

呢件都樣衰 你食慣龍肉呀？

依家係上位格喎

其實當初條女影果d相，
都應該知道佢唔係d咩好女仔

冇計，香港10條女 ，9條都係雞

佢係雞？
之前post唔係過搵TG SP 咩？

自己一個更開心

快d去發掘一下 隨時有驚喜

搵工

幾時嘅事

3444

圖呢

免費雞
價都唔洗報

其實佢呢個質素收六七千Q都排長龍啦

我好想屌佢呀 仲要係空姐

俾佢block左
巴打們努力

我溝唔到女? 你個傻鳩溝唔到做死狗公炸

成隻死臭雞咁, 帽完人唔撚認數, 正陷家鏟

見到樓主張圖個毒撚comment 話咩姐姐加油工作就笑死我
佢真定假膠

應該真係毒撚

仲有無巴打有佢同sp果D對話圖? 得D裸照邊夠玩?

你個on9名就已經講咩係咩垃圾先會同你一樣無拖拍要慘到響到r j圖

我要屌佢呀

佢到依家都無刪ig 證明想接生意啦

屌你老母拎個ac名黎講
我拍撚緊拖你閪知咩傻閪 捐返入vien個閪窿到取暖啦

屌你老母成隻狗公咁護主, 知唔撚知醜架

搵返D高質素既屌啦, 對自己細佬好D

唔駛講都知啦, 你樓上都有隻狗公

邊d先叫高質呀

上面班友一人少句啦。

Vien都高質
你搵支牙簽插盲對眼重刷啦屌

喂你係佢閪窿到好撚暖？ 係啊佢得罪過好多人所以我先追擊佢 有晒罪證都唔追擊得？

推到佢仆街

罪證？佢打到你咁弱智？

你up乜鳩

你弱智d
成個狗公咁
之前個帖去到1001你都可以睇唔到

喂你仲唔出黎駁我？vieny 個闣窿到好暖？

祝你個撚樣陷家鏟俾女戴帽由頭笠撚到落鞋啦傻鳩

自己負皮自己先

推

條女帽過你？咁大仇口？
睇你條柒頭都係比d豬閪派帽啦
麻煩upload罪證，之後報警拉佢

唔撚識睇中文就縮番入你老母閪度啦
人地話有罪證，我想睇罪證，咁簡單都唔明，難怪人講咩你信咩啦柒頭

個post好嘔心

Vien都唔高汁，巴打食開乜女

咁你仲推😂

整容樣黎
佢以前唔係呢個樣

不過佢本身都唔差，
再加上整容成功
依家冇得頂

女大十八變

Vien bb 我知你有睇呢個post ，

你依家成功了
做雞收貴d ,
做kol 又得

不過vien bb 你需要收多d兵
得3萬5 follower 唔多夠，
加油，比心機。

問你咁邊d叫高質呀 屌

小妍都唔高質 平時巴打食開咩女

得閒唔覺意up下露肉相，包保follower大增

炒高個價

無帽過我
鄧果個男仔唔抵都唔得？
你鐘意俾人帽架？
連登仔興俾人帽過要報驚上法庭？
你老母生你呢個腦筍都未生埋既人真係可憐

高你老母臭閪

細撚到閪咁都有班毒撚buy

要話你知？ 我自己果件咪高質

你無撚睇過之前話佢帽人搵sp單野咩柒頭？
俾人打暈左？

相定老婆？

母

成版都係呢隻 無錢拍拖無拖拍

單方面屌人做雞做sp，所謂「罪證」又拎唔出
講到唔抵得其他男仔俾人帽
懶係為家為國為天下
係度借落水狗上位

俾人睇晒全相 唔洗問法官大人啦 我食埋你個份

Ching麻煩行去隊尾

我有自己生活有女朋友要湊
要好似你條毒撚咁要24小時mon住d連登取暖？
講撚到人地比帽你帶咁
係咪你條毒撚窮得濟比女帽過所以特別憤慨呀
唔窮又溝到女既話點會改個咁形容到自己既會員名呀

係呀
你對左右手對你黎講係高質d架啦

係咪覺得身同感受所以特別憎人呀

條女份人仆唔仆街同佢外觀正唔正無衝突架

帽過人又點

呢度個個都係想屌架je

你估想同佢做人世咩

利伸:想屌

佢住邊區？想親身聽下佢講「好賤呀」

小妍換咗icon

感覺同100毛段片係2個人黎 完全唔似

100毛未化妝

IG P圖是常識

Vien雞

好想同vienbb去拜年

佢ig成堆狗公 幾百字回張相

頭先睇viutv se7en拉飛機，佢好似有出場

link

正

Se7en好似無得重溫，viutv

Youtube有

link?

好賤呀

小妍BB原來一早就上電視啦！

咁都未化妝 驗下眼啦狗公

但好似冇得再睇重溫

關我撚事

我再搵下睇下有冇重溫先

咁似家有喜事果個二奶既

Wow

有無新相？

仲未搵到重溫

moto

有，佢仲有去朋友屋企拜年，有男有女

邊度先 IG定facebook?

豬閪黎既 問價緊係direct chat嫁啦

IG，睇佢被人標籤嘅相就會出

睇到鳥 thanks

Vien BB俾人呃錢咩

係咪俾咗房錢

係TG見到張係咪新相

哇

假假地

好撚大

識其中一條仔喎 叫佢問下價先

班仔會唔會一路玩一路有性幻想

可能玩玩下玩群P Vien BB

堅假.

邊有咁癲
但你話冇昅野冇ff過嚟打飛機，我打死唔信

或者有d男性fd已經同vien BB開左場friendly完下喇

*玩

呢個唔係 bb個肚冇環

新av女優幾似佢 仲靚過佢

Vien ig 有兩條癲佬個個回覆都作文咁作
又女神又完美
毒撚到出汁

係

好想奶vienbb塊閪

以前咁既樣都J呀?

我J

原來佢比人炒左
岩岩睇完ig先知

光明正大做雞

前空姐

抵死啦臭雞
做得依行仲搞3搞4
破壞我地形象

竟然無人屌個男人
當然佢影依啲相都有問題，
大家睇完J完開心完就算啦。

vien好慘, 識左個痴線控制狂男朋友

好慘

我都睇完...
今次真係真心想放過vien bb
如果你有睇呢個post
希望你堅強生活落去啦

Btw, 我願意埋單

你開POST既目的都係想係咁

要平反

有冇人整合個story上黎？

大概係同中學男朋友散左之後，比男方日煩夜煩，威脅自殺卡個d，最後就真係有閃卡流出。
閃卡流出後比公司停工兩個月，之後叫佢轉外國航空。

本來以為佢上網亂識sp 今次真係炒哂車
Vien bb我對你唔住

究竟邊個版本先係真架屌
又話佢搵sp所以流出，講到鬼咁淫
而家佢又話隻賤男流出
好亂

Btw,如果係真，隻賤男真係賤到冇人有

再睇定啲先

vien bb係無辜的
你做咩要中傷佢，你個臭雞。

vien bb 我好想幫你賣單

Vien bb 好撚正
真心鐘意你
我養你 認真

連登女神

你係佢d fd？你好似好憎佢咁喎

sp版本一路得連登憤世毒撚吹出來

箍左牙同呢家個樣差唔多姐

5800唔值囉

真係想D想同佢埋單

認真，我信vien bb個故係真
見過某d控制狂毒撚癲起上黎真係好恐怖

佢d相淫到咁唔係用黎召sp都無人信啦
死臭雞

Sp版本
一直都無新cap圖 得啲鳩吹圖
好難令人信服

邊個再蝦vien bb 我同佢隻抽

排隊啦屌 我都願意

話唔定係有啲人想佢死咪吹出嚟囉

但上次話有個呀叔又話係佢sp，比人貼晒樣出黎架

痴線男朋友

連燈仔又炒車 叫你班仆街平時咪去咁盡 j完咪算

小妍bob

btw聽佢咁講港航都好仆街
邊有公司會連員工閃卡都放入personal profile?

隊尾係邊
係樓主有冇得打尖

港航女人

排隊啦，望！

hg

睇完viienbb 個ig story 今次真心想放過viienbb
連登仔成幻想嘅女友終於出現但比條垃圾糟塌咗

未化妝，你肯定

個樣差勁遠

呢單野陪我渡過左返工寂寞既時間
所以其實我是感激的
雖然我無興趣知邊個岩邊個錯

大家放過佢啦。

我覺得，
佢都無錯 只係信錯人 ，
加上佢都係有血有肉嘅女仔

身為女仔嘅我唔敢想像佢要承受幾大痛苦，
佢依家已經咁慘，
再黎每一個小小嘅中傷，
可能都會逼到佢到絕境。
我唔想成為幫兇，
唔想做壓死駱駝嘅最後一根稻草。

如果事主見到呢個留言，
希望你一定要堅強，
呢個只係一個考驗，
捱過就無嘢再可以打擊到你。
唔好對世界失去希望，
無咩大不了嘅，過多排啲人就會忘記。
天大地大，一定會有你嘅容身之處。

希望你永遠善良，但亦要保護自己。
我相信，
真正愛你嘅人，一定會發現你值得愛嘅一面。

雖然我唔識你，無聽過你嘅嘢，
又無follow你，更加唔係你fans，
但正正因為咁，
先證明我以上所有嘅說話都發自內心。

加油，願神保佑你

屌你老母收皮啦

你唔認同我無所謂，
鬧我正義撚屌鳩我都好，
我知道自己出發點係善良就夠，
如果係做正確嘅事面前退縮，
我一世都會過唔到自己良心。

你可以無視我。
希望你都可以被祝福。

真心想問 乜水 唔撚識

條仔好撚賤喎
雖然j過佢d閃卡

想埋佢單

我決定放過她

我從來都冇打算唔放過佢 有圖咪J囉 如果佢係賤婦 就狠狠地J佢 如果佢係無辜 就懷住內疚既心情去J 兩種唔同味道

中二病
二
病

巴打好落力

放過viienbb 啦好嘛

放過咗啦

放過你有推 ,佢ig 又有新相

好撚多痴漢

Viienbb 有新相
正到

見到

有無cap 圖

我出20000

cap晒

條女真係好撚淫🤤🤤🤤

Upload

Push

又有更新

佢係好女仔黎
應該係

相

佢每出一張新相 我就要打一次丁
好辛苦啊

相呢

vien bb 上水未

Ig上咗

痴撚線 話佢飛雞 比佢BAN左

屌你老母 臭西 話你飛雞就BAN人

樓上痴線撚線
話人飛機都有

心照咪得 使乜講出口
等陣搞到bb 又del ig 大家就冇嘢睇

正牙小妍

跌爛電話

去酒店開房?

著到個款都似

較早前2張都影住個胸
好撚蠱惑
而家仲有得睇
未睇嘅巴打快啲去睇

下 係香港無論咩新聞
最多都係講兩三日
一個禮拜已經無人記得
樓豬點解要咁做

你打J會唔會打兩三日就以後唔打?

你咁中意打
咪自己望住張相慢慢打
開Post做咩
你要開住個Post黎打飛機嗎

我鍾意開咩post要經過你同意？
開完post有人討論到而家十幾版喎，你唔屌埋呢度留言嘅人？而家又唔係我自己日日鳩推post，冇人討論冇人記得就自然會沉
我懷疑你係咪係人哋ig留千字文嗰啲毒撚護主犬

邊一句有屌 屌d咩
又關留言d人咩事
拖人落水做乜野
我問你一句點解
你答我打飛機
是旦啦
無撚啦啦又話9人一撚定係毒撚

你答唔到就咪撚答
你懷疑你一定打飛機打到腦入水
九唔搭八

全香港人都睇過佢個波
佢依家 半裸出街都冇所謂

拎到個角度咁鵰轉

咩 tg 求link

個樣p到好撚核突

好似喎

好似係

好撚似

冇肚環先pure

講中左

小妍瘋狂X雞

Vien 瘋狂做雞

係連登搵左幾個SP

無圖你講咩都得

放過佢啦
陣間人地刪ig
你班毒撚以後冇得再丁架啦

hi vienbb我知你有上連登架
我叫阮小妍呀，姐係你呀！
你睇下我幾愛你

咪就係
viienbb

阮小妍bb

好想加入小妍粉絲會成員

好想同viienbb 打pubg

求 TG

好想餵飽佢

真係好想同vien bb做愛
10皮一晚唔知得唔得

佢真係好靚
Btw, 唔推 belle 個post啦

小妍又性暗示

想問好耐 其實有冇小妍bb全部閃卡既打包

求圖

點會放過佢 佢咁正

人間性器，
一定勁鍾意群P😍

小妍醉啦

唔好成日PS D相啦,唔P靚好多

Viienbb 點會註定一人
有咁多巴打記得佢

小妍放對波上檯

小妍睡衣look

又有新j圖等大家記番起d淫照

透明變咗實色
Viienbb 壞啦

真係好撚想瘋狂屌鳩條淫娃

呢條女 真係雞黎

搵人SEND個POST 比佢班同事睇
成間公司都知佢一隻淫雞

真係唔想人講就好心佢潛水啦

邊個男人娶到佢真係唔使恨

屌你老母 你根本就係淫西

講 飛雞 2隻字就BAN鳩我

應該全公司上下都知啦
佢自稱之前同高層開會，又炒佢又盛
搞到咁大件事
轉個頭又話叫佢返去做

自稱姐 我就唔信咁公司都請返

呢隻淫雞 講野信唔過

大把有錢人搵公關幫佢地安排約啲靚女陪訓

點解viienbb 信唔過

有無新相呀？

做咩唔放過viienbb

你碌鳩都未放過啦

好賤啊.gif

做兩單生意，夠錢買哂兩部啦

咩事?

佢幾時先肯唔消費自己？

一單都唔只啦

隻臭雞個IG又public返

public既臭雞係唔洗follow

佢真係好正。。。

我已經覺得佢好煩。但佢係幾淫幾正嘅

😍

vienbb 不是雞

條女真係好正呀

插一野就夠啦

好賤呀，同平時ig 啲相個樣咁大出入

之前仲覺得佢慘 依家我信佢係臭雞嚟
真係隔住個mon都聞到浸臭閪味

追擊臭雞 人人有責

點解呢

本身我都覺得佢慘
但佢而家都係post d曬波相出黎
佢係咁潔身自愛就唔會成日擺對波上枱啦

BB豬

啱啊，不過有J圖都係照J咗先

Viienbb 無再share 野

佢好靚

痴撚線 唔講以為係清末民初
性感=唔潔身自愛
見證思想倒退100年

仲未見到佢做KOL

我就唔理咁多自唔自愛
有圖就J咗先

小妍又淫

巨乳怕巨雨

睇唔到既?點開的

好撚想揸撚爆佢對好撚大嘅波呀

小妍今日巧令令

空姐被殺單野即刻諗起小妍

條仔一樣咁痴線

點解啲空姐遇親一定痴線佬

想做chi sin lo

脫陰毛？

係喎

俾機會人入既

點解條女啲相可以影到咁靚咁清純脫俗

呢個係好問題

有張相有鮑邊

小妍琴日又happy happy

vienbb日日修毛好性感

真係好淫 好想用支巨棍調教下佢

我就放過咗viienbb

咁都未有人包
之前恆生護士仔
唔夠一個月都搵到老細啦

成日P到第二個人咁

派福利了

見到啦

你哋真係唔打算放過佢
一有新相就擺上嚟back up

下次唔放囉

你唔放
我細佬唔放過你

放啦
係度一齊討論

Vien bb 依家真係慢慢變成網絡紅人了
好有星味，有魅力

真心靚

佢意思可能係下次都唔放過佢

夢中情人

又binc

好想啜下

又派福利了

有閃卡未?

好正 想屌

痴線

你地班仆街真係好撚痴線 一出相就po
但係都唔夠feifei痴線

認真,睇慣咗覺得普通咗好多

同佢一齊去旅行嘅男仔會唔會忍唔住扑鳩佢

係正嘅

有冇波相?

邊到黎

有無巴打有佢全集

想G

係，但都依然係正

Colanda都收25k
小妍要幾錢

vien bb好正阿
好想同佢行街睇戲食飯攬攬錫錫

我了

Viienbb 發功

雖然vien bb係靚
但係佢把聲有d怪

雞

Lm

記住去bangkok多啲買紫菜

佢把聲點樣錄起佢，好正呀
好想叫佢同我講BB, 起身返工啦

Viienbb 睇到就好

佢應該鍾意群P

點解咁講

小妍訓緊教了

又或者錄"你好賤啊"

全身都係完美

新相

小妍學貓叫

真係CLS

點解佢個樣可以差咁遠

真係服左呢條女

BB

慢慢唔記得佢又post 返啲咁正嘅野出黎

我小妍fans club成員

你直情係會長tim la

個樣好怪

成日覺得佢d頭髮係咪假髮黎

反抖音撚入黎未

好低清

仲未肯放過

小妍又去

唔係話冇得撈咩 見佢仲返緊工

請返佢啦
大家想見到bb真人
想俾佢serve就搭多啲港航

好似無再飛大阪

佢呢排似飛東南亞多

Btw,原來扮貓條片變咗highlights

強烈要求vien bb share個roster出嚟
佢去邊我去邊

暗黑兵法

好想畀小妍service

放過人啦

條女好撚7正
大波到仆街
腳長到仆街
樣靚到仆街
白滑到仆街
正撚到仆街
總之就好仆街

仆街!!

咪on9啦

仲推喎
好賤啊.gif

一日未推到佢車我都會推

唔好推ok

好靚啊

而家個價位去到邊？

哇屌ig story對野大到 好想奶下

點解嗰陣流出得幾張

緊係唔好剪

可能客人要求剪短

好撚正啊

BB張新圖

好想揸佢對大波呀

又見到你

vien bb 好撚大波呀屌你

真係好大波 想飲奶了

希望BB有感謝祭

邊到申請?

Vien BB

同呢度嘅會長申請

隊2

封咗胸

好樣衰

個鼻想點

呢個樣幾靚。ig 啲相p到。。。

Vien B.B.[bomb ]

都睇過曬

園田

整容整到

成日著呢d大波衫
犯規啊

求link

佢應該搵到新男朋友了

一定要大肚

好撚正呀vien bb

又要打丁

希望唔好係痴線佬

小妍大奶奶

痴線，P 到變巨乳，好正

好想睇埋腳趾呀

睇留言都笑死

你係咪laisiu_hk

Vien BB幾時先肯放過我條J

臭雞 賣豐胸廣告

有咁多follower仲唔做kol咩

小妍又收禮物

情趣內衣 準備同個客扑野

痴線佬有無inbox 佢 叫佢著黎睇下

腳趾好正呀

會長咁快嘅

RRRRRR流鼻血

🤤

呢個post無限update

屌

有價有市有排排

排
$1000

我對眼都係

永續

而家係viienbb 幾時先肯放過我

仙女

又要打J又要打J

其實幾正

又有

有冇新流出

好耐無上黎

又要打蛆

有新story

想買

買俾d姐妹咋
連登仔邊有份

Viienbb 幾時放過我

好撚7正
好想恐係佢腳下

直到比我埋單為止

係咪暗號黎

45蚊賺人地一倍。。。

不過我願意

佢去左Victoria Secret 買Bra，
post左張單上ig

Size:32DD

佢好似仲做緊空姐

DD? 即32D?

佢張單咁寫

想屌，我出一萬

我都係睇到DD
有AA cup都有DD cup?

美國DD（E）
=台灣/日本 F

wiki

32E

咁佢又唔似咁大

想丁張單

唔見咗張單

應該係長唔係大

佢開始del followers

話係random喎

多得成人台班雞蟲唔少

之後要靠大家喇 之前冇follow 唔知而家follow佢比唔比

32係咁

今鋪連登雞蟲累事

咩事

唔好remove我啊

唔好丫 我仲要得閒J下你架

Private左
多得班變態
冇得共享Vienbb既相

隔離post 話viienbb 有拍片
我唔信架 viienbb 唔好block我

咩po

求vieny 全集

隻淫娃飛雞開始墜落啦
各位狗公巴打準備排隊中出

條撚準備

BB發生乜事丫

Viienbb 做咩

你係一隻臭雞

俾人講中死穴

痴線佬

會長

ok

Viienbb 頭號fans

⼁乛咩黎？

喺入面突出黎既

會長係邊

仲未見你喎, 會長

睇咗啦

呢張都要好好保存

好似就跌就跌咁

開live喎, 院長

睇緊

阮小妍 隻臭雞又開LIVE

又要

隻淫雞阮小妍 做左人地個後母

55

條仔咩料?

做乜又推上嚟？

掛住佢

Vien分左手?

咁快

機會黎啦

好似好耐無佢消息

好似好耐冇見佢update咁

應該係啦
Del晒啲相
個男del埋ig

機會係我的

咪撚推啦仆街

拍咗有冇半年